[求仙人指路] 九月solo去台北

打算9月去 做過下功課 又冇tmrland 又冇extra之類 咁就唯有clubbing啦
聽frd講台灣玩好正 氣氛/dj set同人都相對熱情 自己本身有係香港玩開 佢地又講到好fancy 咁啱去台北就點都試試佢啦
基本睇左下有邊幾間多人去 wave halo babe room18 elecktro etc

睇下有冇有經驗巴絲指點下 有咩注意下咁

P.s solo trip